随着印度新冠病毒-19阳性病例数量接近400万，印度政府可以从近一个世纪前的西班牙流感大流行中吸取教训。英国国王对西班牙流感的反应为印度的新冠病毒-19战斗——2020年9月2日马纳维·卡普尔——提供了教训
在其商业文件和网站上，该公司——其名称是“oportunidad”的缩写，西班牙语是opportunity——声称与借款人合作，解决他们无法控制的现金流问题。在疫情期间起诉数千名低收入拉丁美洲人的贷款公司——由Kiah Collier、Ren Larson和Perla Trevizo于2020年8月31日——ProPublica
与此同时，西班牙首相佩德罗·桑切斯（Pedro Sanchez）正在和家人一起度假，即使坏消息层出不穷，他也没有出来向公众发表讲话。欧洲正处于一个转折点，因为新冠病毒病例激增，脆弱的政府感受到了财富的热度|伯恩哈德·华纳| 2020年8月20日|
西班牙巴塞罗那足球队的商业高管也持同样观点。“这是一些急需的收入来源”：体育俱乐部正在Facebook上建立订阅业务| Seb Joseph | 2020年8月18日| Digiday
1570年代后，西班牙海军对开发自己版本的大帆船产生了积极的兴趣，从而形成了西班牙无敌舰队的皇家大帆船。了解你的历史战舰：从公元前7世纪到公元17世纪| Dattareya Mandal | 2020年4月4日|历史王国
根据一些传闻，戈雅在成为西班牙画家之前曾是一名工作人员。在世界十大最古老的餐厅内|贾斯汀·琼斯| 2014年12月20日|每日野兽
在西班牙人警告对自杀家庭成员采取严厉惩罚措施后，这种担忧停止了。一名古巴叛逃者留下的家庭生活和艰难时期|布林·乔纳森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野兽
哈图伊回答说，他宁愿被烧死并下地狱，也不愿再遇到像西班牙人一样残忍的人。一名古巴叛逃者留下的家庭生活和艰难时光|布林·乔纳森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野兽|
“他们还对巴塞罗那地铁阴谋负责，”该计划在2008年被西班牙执法部门打乱。巴基斯坦学校杀手想袭击美国。| Sami Yousafzai，Christopher Dickey | 2014年12月17日| DAILY BEAST
任何关于讲西班牙语的政客的谈话都会回到布什身上。哪些潜在候选人会讲西班牙语，这会有什么影响？|埃莉诺·克里夫特| 2014年12月14日|每日野兽报
在西班牙世俗和宗教当局的双重欺骗下，不满的种子再次发芽
像其他在海外最高统帅部的西班牙将军一样，波拉维耶亚在西班牙也有他的敌人。菲律宾群岛|约翰·福尔曼
他已确保释放某些西班牙囚犯，并正在建造两艘船只。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
这座大教堂是西班牙唯一的教会；它照顾着2400名灵魂。《菲律宾群岛》，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
新兵总数约为第73本土团和西班牙卡扎多尔人的500人。菲律宾群岛|约翰·福尔曼